想買攝錄機

完全唔熟攝錄機,公司叫買
一部預5000樓下
主要影運動片
求型號同埋黃店

咩類型運動片？
會否後製，剪接，調色？
畫質定內容緊要？
有無固定攝影師？
影片對象係邊個？

go pro

跳舞
唔會後製
整個固定腳架連機都唔郁影佢地跳,唔會有人追
所以可能要廣角

rx100m4？

Go pro

因為會錄足全日,呢D相機仔可以?
定呢D好

運動片係運動會/打波/踢波個類型定純粹做下gym 個類型？
差別好大
同埋拍嚟做做咩？俾公私內部睇定係會upload上public?
講到咁空泛好難答你買邊部好

2021仲買部拍1080p Full HD垃圾機？
你呢個budget就無謂揀專做拍片既攝錄機
勁既唔夠budget 買到既又多數垃圾

買部有4K拍片功能好啲既無反連標準鏡好過啦
可以睇下Sony a6400或者Pan記G85/G95連Kit鏡
記得再買粒假電直插濕電黎長拍
咁就唔怕電池好快冇電

跳舞，會活動室內四圍走
應該只會內部睇比分

運動拍片最好支持 4k50, fhd 100p, 似乎最好係go pro9

舖頭可以考慮zeta

錄足全日唔停roll？

會停阿
應該十分鐘左右停一停
之後下一隊就再錄

係影大範圍唔係特寫？
G85或者a6400 kit夠用，而且仲可以影遠少少
但係怕Kit會唔夠廣，廣角鏡會比較貴或者只能搵手動鏡
運動相機嗰類就一般影得廣啲

影黎內部評分 其實幾乎任何一部呢兩年內出嘅低階android電話都影到你要影嘅野唔洗攝錄機

官網買GoPro

iPhone 拍4k60格乜都夠啦